繼電話㩒極刀之後，有高尚情操刀

等我會一會你

大家唔好淨係推 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

提出要求
1. 重新審視郭偉健的法官資格
2. 至少因為佢對社運有apparent bias，以後要避嫌不可處理社運有關案件

另一個論據:

女事主回答：「我哋冇打人」被指是說謊挑釁，事實上，女事主已經表示「我哋」係指同行人士，女事主當時只在隧道張貼海報，法官明顯邏輯出現錯誤。

前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

我就冇乜情操，剩係識投訴煩吓你都好吖
【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪